四叔係咪已經變左機械人

兩個仔神色慌張

應該開始腦退化了

係
一陣睇break dance你睇

幾有$都冇用
都係訓一張床同要死

個頭近了

起碼賴左屎有人抹下

無錢?
屙埋下篤先一次抹啦

要好似邵逸夫咁做機械人做到106歲

四叔平時講野係咪咁慢
今日好撚呆....

佢應該早啲退落黎就可以享受下退休生活了

似中左風

同賭王一樣
嘉誠哥唔知仲可以幾多年

+x哥起馬頂多20年

Ｘ哥好撚健康喎

變左未來戰士

但係窮人早d 死，有錢人可以買到健康長壽

長壽買到健康買唔到

窮人有錢醫療？富人可以享受最好醫療

煩緊d錢唔知點洗好

所以咪話長壽囉，吊到你命

最高規格嘅醫療都唔等於健康

其實佢咁老自己想唔想安樂死呢

AI robot

機械痴呆吊命人，不了

單係癌症藥都有唔同價錢級數，咁你話有錢係咪易d 醫好呀，係咪健康過窮人呀。

我咪話待遇好過窮人醫得好嘅機會多個窮人，不過都唔一定買到健康

AI嚟

保佑四叔命百歲

分分係比左右兩邊夾落黎

係咪機械人都好
雙太子一定奶嘢
窮撚最鐘意睇有錢佬爭產鬧劇
平衡下心理

咪傻啦，有錢人健康嘅機率一定高過窮人啦

我咪講咗囉

頂多3年命

健康係可以買到

同你講有錢都買唔到健康，無錢都唔會失去
無錢既人無左健康就好快去，有錢既人無左健康都只可以吊住條命

發夢見到身體有事好耐
之前身體問題食某啲藥
愈食個腦愈退化
基本自理能力都冇

有幾邊人都爭緊話事權

半年做下body check，去下瑞士山區整個山區肺，搵個營養師、廚師用健康食材幫你整三餐，全部都係錢，未必一定會健康長命百歲，不過機率高好多

呢套垃圾

睇佢講野似係中左風
都九十歲 前80幾年都咁精靈
一個人生來講都賺晒啦

唔係個個都想長命，特別係窮人

屌你都講極唔撚明

第一，我唔知你瑞士山區肺想點，但營養從來唔係咩貴野，山珍海味鮑參翅肚一向都話係唔會令你健康，一個月幾皮既人有做運動作息按排好唔掂煙酒個D一定健康過你純利幾十億既老闆日日去花天酒地屌下女。

第二D醫學科技就係吊你條命，根本唔會令你健康

首先你明咩叫健康先啦屌你，你行都行唔到叫咩撚健康?你睇李嘉誠行路穩健呢D就叫健康，如果唔係日日操根本唔可能九十幾歲仲咁掂，而老人家一個唔好彩大病一場後其實都唔會回復健康，個D就係吊住條命狀態。

話左好多次，長命同健康係兩回事，錢係買長命

健康係運動加上唔好亂食野有正確作息時間，唔洗錢都可以做到，當然你去到退休之後有無錢生活我就唔討論啦，連生存都成問題講條撚健康，但一個千萬身家食息過世既人同上億身家個健康機會都係一樣取決於佢有無壞習慣。

錢點會買唔到健康？
咪玩啦
你窮，傷左就一世
有錢仲可以醫返好
窮係由佢區好算
淨係呢樣已經睇到有錢同窮既分別啦
除非你成世無病無痛，否則一定係有錢既生活質素好
唔係都唔會咁多人買保險
當你傷過就會明我講乜
窮撚傷左連睇物治都無錢
咁又叫健康？

長壽同健康根本就掛鉤
講咩錢買到長命，買唔到健康係自欺欺人
舉例：
1:大病，有錢就醫返既機會大好多
2:勞損，有錢根本唔洗做咁多粗重野
3:意外受傷，窮人係區好，捽下藥油咁，由鳩佢算，間中就痛當風濕。有錢人多你N個方法去保健
4:個人生活放縱根本無有無錢無必然關係，窮人一樣會飲酒食煙
5:老左就一定問題多，腦退化，關節，痛風，N咁多個問題，樣樣都醫既話都係錢

你根本係搞錯晒d概念
個本質就係有錢人係多過窮人N個選擇去做決定
窮人無得揀
D呀伯呀婆痛係度捽果陣，你唔知姐（唔係會唔會成身藥油味呀？）

你根本將d野炒埋一碟，你自己搞清楚個問題先吧啦
搬兩個人出黎比較
講完就當岩
咁樣比樣，有咩意思？
一個月幾皮既人有做運動作息按排好唔掂煙酒個D一定健康過你純利幾十億既老闆日日去花天酒地屌下女。
純利幾十億果個就一定唔做運動日日屌女？
月入幾萬就一定唔會唔煙唔酒？

哦，跟住話唔係，純粹搬兩個個別例子出黎比較下，打下飛機咁？

聽過佢平時食嘢好清淡食白粥同冇不良嗜好，剩係鐘意奴役香港人

對唔住, 小弟小學未畢業

各位哥哥姐姐我想問下
乜2019年對健康嘅定義係就算生cancer, 只要醫返好, 都叫做健康?
我2018年小學常識科嘅健康係講緊唔會生cancer

唔好講咩有錢同窮都要呢啲廢話，人地歎足幾廿年，
91歲算係咁啦
香港大把91歲冇自理能力，有病冇錢醫，又捱足幾廿年
有錢冇錢爭好遠